IB點樣將港幣轉星紙？

如題 求救 禁極都無 定係要先轉買入USD 再由USD買SGD？

係，轉左USD先，再轉SGD

Thanks bro, 今晚試試